粉瘤復發

兩年前搵診所切咗頸上面嘅粉瘤 點知一年後左右又出返嚟 嗰陣無乜味嘅 但今日摸一摸又有味

有冇巴打有一樣嘅問題 你哋會點搞?
嗰陣切已經用咗四五千 又成個星期無得沖個傷口位 但最後都番發

我最近發炎先先自己頸後有一粒

手尾好長
我切咗都仲喺到
btw個post沉咗好耐都俾人搵到?

因為我搜粉瘤

巴打你切左幾耐到 又出返黎?

9月22號切 10月12號已經喺返到 前後無一個月
個醫生手勢其實好差 我呀妹做聖john都話佢縫得唔好

個標題其實錯咗 10月12嘅嗰陣已經發覺喺返到
而成年之後之說說係因為坐喺到到聞到所以先當真正返發